多謝銀髮手足！

老人家唔係廢老！唔係個個都蛇齋！多謝手足之餘亦都要多謝銀髮族！包括屋企兩老

多謝大家

多謝大家要一齊團結落去，光復香港

Thank you

別客氣